［秒回］心事研究室（36）

24小時秒回

2月14好多人約點算好呀

我冇鬧人 係比人鬧

好快分手 比佢鬧到冇哂感情

開錯台

終於做到第一個
14陪班仔，放工去搵女神算

怪巴
有咩？定我睇漏左

2月14日誠招PTBF

已重開

我扮男仔okay?

好矮 官方身高係160
不過我覺得同其他160爭少少咁